西方以致全世界呢加應該跟隨美帝圍堵支那

支那人不斷靠留學生，入股同投資海外公司偷人技術，同日本合作搞高鐵就係好例子

侵侵呢加趁習帝岩岩坐穩唔理國內班左膠即刻同佢打貿易戰，歐盟班垃圾仲等乜撚野，應該跟隨美帝開佢波啦

至呀屌你